我朋友間琴行請人...有冇人有興趣?

我ok $8000 ok ga ot 唔洗補錢都得 最緊要有工開

如果識/做晒咁多野,比9萬-12萬都嫌少啦
一份工要識/做晒會計、文員、船務文員、sales、IT、電子商貿、採購、教琴、CS、店務員所有野,cls公司

on撚99

7500 pm

4000蚊都衝

x2.5會考慮吓

漏咗,仲要身水身汗派傳單

可以同職工盟一戰！

BOSS CHRIS

真係佩服, 我都唔敢開9000

一定係睇左支那高鐵送沙士新聞

開返個沙士價

BOSS CHRIS

識做咁少野就得？
9千太多啦

9k底薪，佣可能有2m-3m呢

如果我想in依個post，最快要讀+做嘢幾多年先得？

要集音樂、網頁設計、會計、文書處理、秘書、派傳單、Sales、電子商貿、採購、報關、倉務、收銀於一身，我都想成為依種人材

認真,如果識晒咁多野,可以自己出黎創業啦,保守計慳返起碼請少5,6個人,而且咁撚叻大把人肯投資打本比你/入股~

3500 定爛市
我會考買A牌同水泥

女士優先 性別歧視

關鍵係
你係咪女人

我唔洗人工 包三餐可以了 請我ok?

年青人切忌心高氣傲，未富先驕
成功係無捷徑嘅，應該由低做起...(下刪一萬字) ...總之依家$9200請你，仲有機會做幾年+到一萬二，已經係好好

如果識咁多野
應該好多大公司都有條件去IN

唔係

係咪要返周一至周日，朝九晚十一？

咁你已經無機會
下次投胎記住揀走棍要窿

係咪漏左D野

24小時on call 要秒覆whatsapp
唔係 又會俾on9仔話間公司無禮貌對客喇

西客之中既西客。因應餐廳只有兩種甜品而覺得 可以自己免費帶蛋糕嚟食